好想搵到會唱Twins歌既人同我唱K

雖然已經無乜人鍾意佢地，但啲歌真係好經典好有回憶

同frd唱k成日唱twins同cookies